{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023054?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 핀란드하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせとして同伴者のいない未成年者は利用不可であり、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 個別ペンションを除くペット連れの場合、入室が拒否されます。払い戻しはできません。 入室と退室時間を厳守してください。客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での魚や焼肉や炊事道具の持ち込みは禁止されており、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、　などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを素早く便利に利用でき、プールで暑さを避けて楽しむことができます。 バーベキュー場もあるので、愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーをお楽しみいただけます。 宿泊時には車を駐車することができ、周辺の観光地としては大滝、勝利展望台、第2トンネル、古石亭、鉄原花崗カワニナ祭りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "同伴者のいない未成年者は利用不可です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "個別ペンションを除くペット連れの場合、入室が拒否されます。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での持ち込みや喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や焼肉や炊事道具の持ち込みは禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行為はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することができますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用してインターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー場もありますので、愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては大滝、勝利展望台、第2トンネル、古石亭、鉄原花崗カワニナ祭りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 448
    }
}